高登聲明絕不會用阿里雲，亦不會上傳資料予政權，中資機構等

高登即將推出新網頁版，新版將會兼容desktop、tablet同mobile，現階段開放試用版予過去一年活躍會員試用，歡迎各位提供意見，同時開發人員亦會於期間完善網頁版功能及改善用戶體驗，試用版網頁將不定期更新。

獲邀請試用新網頁版嘅會員將收到專人pm，可以用現有嘅高登會員帳戶登入以下網站。

如有任何此意見或問題，可於此帖留言或telegram: gwangung1991

【道歉啟事】有關新網頁UI framework事宜
新網頁封測期間，有會員表示對網站UI framework使用Ant Design作為界面設計用途有所疑惑，其後開發者團隊因欠深思熟慮而作出易導致他人誤會的言論，並引起爭議，故此感到萬分抱歉，懇求各位會員原諒。在此官方保證將改用Google的Material UI開發，而因轉換framework需時，新網頁將暫不作更新，現時受邀請封測的會員仍然可以操作現有的新版本網頁，並繼續提供意見。

又及，現嚴正聲明，高登絕不會使用阿里雲進行網頁hosting，亦從沒有上傳資料予任何政權、中資或相關組織，高登將捍衛每位會員的言論自由，還望各會員務必相信高登管理團隊。另外有會員指出alicdn網址為svg symbol script，作用為顯示新網頁icon之用，其為framework所使用之icon庫平台而產生的script檔案，由於該檔案使用alicdn服務或令會員有所憂慮，開發團隊已移除相關網址並改用本地伺服器進行相關存取。

對是次新網頁版測試令不少會員感到疑慮或不安，我們再次深深致歉，此後我們將更謹慎選擇一切有關建構高登討論區的程式，並加強各方溝通，避免跟會員出現不必要的磨擦。

感激一直以來支持高登討論區的每一位會員。誠惶誠恐，懇請原諒。

【封測】高登討論區重製新網頁版(1):

關我地撚事呀

不了

次次整單柒事出黎

幾個月後， 已成歷史文件

哦，係咩？
碰！

關我乜事先

佢搞咁多嘢，啲人流回復返好似以前咁未？

高登將捍衛每位會員的言論自由

who cares?

咩唔係話無問題可以用嘅咩？做咩又轉呔
Btw, 今日飲上左東江登未？

家和萬事興

你今日飲左幾多東江水？

wfc

都無人用既

frontend唔用，backend 呢

支登不了
不過個邊d人親共，都唔驚啦

200ml

外國ser最講自論自由既兒登del post重密過高登

刪 post 救你一命 vs 唔刪 post 但交會員資料

本身仲獨裁過中資